[An/iOS]龍珠 爆裂激戰[115] - 抽唔到新悟又用晒特價石繼續悶up

# Check免費升技： 揀番個角色，拉落去detail寫住can be farmed乜乜乜就係肥料 {@非禮蜜洞巴}
# 免費咭特別潛玉： 細 6540 中 3530 大 346

活動

卡池
〜 2019/5/31 ▼

Q&A
Q. Check有無免費升技？ {@非禮蜜洞巴}
A.
Q. 組隊睇link {@非禮蜜洞巴}
A.
Q. 綠石秘寶打邊關多？
A. 24-7
Q. 潛解行邊條路先？
A. 會10技既右下，唔會既左上 (右下>左上>右上>左下)
Q. 咩係LR？咩係真限？
A. LR=真限，真限定卡，全game最高級最稀有最難抽既卡，150LV。通常只會出現於「昇龍pool」「傳説pool」，抽出既時候會以SSR卡形態出現。
Q. 好多垃圾R／SR點搞？
A. 有暈（氣絕）／封必殺技可以留一留，其餘睇下有冇得餵俾SSR升技，冇可以賣俾交換所占卜婆婆換點。技jack知餃子必留，人稱氣絕孖寶，要黎打天下一用

角色代號
Credit 格劍巴

限定點心紙
{@魔羯座巴}

其他拎
新聞／卡／關卡資訊

天下一排名查詢

幾時先可以有自動打嘅功能

悶到4點打大亂戰囉
過2日又飯布eza
算係咁啦

我想消體啫
但又唔想撳

唔想撳咪唔好消

新POST LM
我都係刷綠石

幾時到ooo 有Eza

LM post頭個技安仲要放幾耐?

個pool張圖仲係神貓

辣殺驚

好污染個post

我照copy & paste開
冇留意

屌你老味 抽左800石先中第一隻新悟
我同事第一個十抽中左
嘔血

想問一問悟空系譜隊員放邊隻好

必殺: 超絕特大
被動技: +4氣 120攻擊 中機率回避

全隊 +35 攻防

變珠 +40攻

拎珠 加攻防 回血

最尾

慣左
上次合體渣抽左340抽都唔中
個個fd 2隻中哂

你唔講本身落乜?

超速 LR 4悟
超技 超3天使悟
超速 變身超1悟
超知 極意悟
超力 新悟

右上角成撻精

話無control機率，搵鬼信

Lm

一定有啦

隔離legends個商法真係

希望dokkan呢邊唔好學

全部都落悟空
照呢隊就速2悟轉珠囉

做咩事？

我都想落 LR飯

簡單黎講係pool中pool
你pool a抽野送卷俾你抽pool b 既限定ooo

lm

咁都幾癲

隻 Game 已經唔好玩

隻Game本身啲野都勁難抽

唔係好玩過dokkan咩

都係入去抽咭單機打幾鋪
不過佢種格鬥個個一式一樣好快玩厭
另外一次出得三個另d角色洗得好快

我覺得dokkan好玩啲

btw, 拎第二會唔會派石

睇過人玩好似幾刺激
但我刷首抽刷到放棄左冇玩

幾千蚊唔中bx 真。棄左

佢個隻根本唔係bx
遲d會再出隻真bx擺pool中pool你抽

pool中pool都係其一啦
太撚坑

關lr飯咩事
45又無咆哮夾
極意又無力之大會神次元夾
035又無防無轉彩珠
我就唔睇好呢隊

佢隊野應該好細力下

冇fp45其實45隊都好難發揮

得雙隊長 打到300萬
變身悟打百幾萬
其餘都唔過百

冇link咆哮都打到300,仲未冇buff卡
彩星

冇留意 可能人地個隻彩星
低個時得 200 萬
可能隻變身悟某個階段有野 Link 到

成撚日放條妓安係post頭係咩玩法
唔撚想見到條掛狗啊

又無話一定要跟既
有乜咪用乜
不過有d更好選擇咁解

Agger

反滲透

打完打一輪大亂戰夠50石又抽，終於中左....技金菲
留石四週年

time travel?

自
應該等七夕先岩

啱啱睇到，佢係咪開左1000倍重力黎做？

悟空喺界王度訓練
超1輕鬆8噸負重
咁應該唔只1000倍

見到佢流晒汗震晒個樣就忍唔住笑左

天使超2悟係我入坑第一個隊長（因為無45）
隻野真係功能卡，轉珠回血係勁
但單計輸出就真係唔可以期望太多
（雖然作為隊長感覺好用過技果張悟空）

隔離legens戰術運用成功
終於係避開同dokkan同日開pool同其他三大驚冇野抽既情況下
一週年勇奪營收第一
公起公起

足小兩周年竟然唔夠砌

足小垃撚垃驚⋯

隔離legends著名課長台灣文老爹
抽左60000石先中ooo
個邊正價石講緊2000石5000yen

所以話d營運冇操縱機率真係冇人信
知你肯俾錢set難d中
明屈佢地重課

之前話dk普限唔值抽500石以上
大家真係咪深追
通常越窮越鬼

呢邊正價石35x 91粒
其實都差晤多
不過DK4週年後 出左金幣俾你換 起碼都無咁慘
仲有legends 仲未有保底 黑起上黎幾下10連hero 都晤出奇

手痕唔生性十抽，中左8張R卡一張垃圾SSR

留石4周年

咁多time traveler

可能國際ser呢

國伏出小悟空喇喎

儲夠石又想射落去

咁快出 日服父子 細波呢

唔好咁快啦
又唔趕,要儲下石

四週年前都叫有一個月儲下石

巴哈版主話兄弟秒殺45唔使抽

三人組要抽啦

1粒珠回1萬血
尾刀回15%血

隊長技退步左,冇左120%
要留畀知前菜?

仲有攻防大幅降低

無120但+4氣
想幫布歐系列加多d氣

講真比我揀我都會抽兄弟多過45 47
所以我中左都照射多幾百石追開路

但好多非知屬布歐

咁緊係講緊嗰兩隻限啦

但老實講唔計隊長技 被動都幾勁，食十珠就170攻 100防 100000血

幾勁
變身強化，全布隊

佢地話抽到兄弟,除非你要抽47,如果唔係4周年可以慳返唔抽

但輸轉珠角得力肥布，肥布自己都要食珠buff

快d到ooo

未用到45唔知好唔好玩
但係兄弟隊長技仲要勁過45，玩落又好爽
如果資源有限，唔係重課玩家唔追我又唔覺有咩問題
同埋國伏黎講，45 47 就算今次唔抽，七夕，5週年都實會復刻用幣換到，反而兄弟今次唔抽，分分鐘國伏成年都唔會復刻

國伏有7夕pool?

我諗佢都唔會預你食十幾粒

兄弟冇技貓LR貓差好遠
4547隊員選擇多啲

有，不過唔係叫七夕姐
個陣日版變左3%注目，國伏就照舊5%不過加多兩張廢ssr

限lr應該會一齊復刻
國服反而可能出4547果陣復
日版如果七夕前唔出可能要等3周年先有得用幣換兄弟
而家國服d兄弟隊點組?
一邊神貓組合一邊兄弟?
45隊就自由少少同唔使暖身,火力上就差過兄弟

讓珠比佢食啦 一粒一萬血

不過45 47係w pool,又冇理由兩邊都落
可能真係要等七夕

點解日版悶到咁

國伏下個月就出45 47點出一個月新限lr就即刻復刻啊
同埋國伏所有復刻都係跟翻日服，就算改都只係改差，所以都幾肯定有排

7夕好快姐
兄弟隊係咪咁組?
一邊神貓技貓
一邊兄弟+體飯buff?

45,fp45

國際服有45喇咩
定係力果隻?

體飯buff hero角我唔會落
兩隻貓之後我會落悟天，mvp，18號

未有呀
以為你講日版將來點組

唔驚唔夠氣?
之前睇過片見d鬼佬都會落

好撚難出必

加氣buff 體飯加2氣 mvp加3氣
加氣link兄弟得金色戰士，悟天都有，仲要轉埋珠
我玩落好易18氣

冇buff 18氣打幾多?
見d鬼佬有體飯buff打450萬幾大力

用過布歐隊都知隻隻都搶珠
飯布仲要食珠加攻防
我寧願佢唔回血俾番個底攻防80都好

布歐隊加氣link少到喊出泥

布歐每一隻都出得咁差
真係好consistent

想問下呢隻係出邊隻悟空??

龍猴拳悟空

mvp係邊隻

知屬少年悟空
主動技係打穿人個肚果隻,但人地未必會死

體17號

Lr兄弟點潛好

呢張???

我有個fd玩開DK，依期想玩legens
點知課極都中唔到耳環玩到灰機

新手刷acc咪得使乜課金

Legends玩落幾唔好玩

初時開ser刷咗個幾鐘首抽
玩咗幾日悶撚到癲就棄咗
係得閒登入吓拎石抽吓蛋

布歐勁定廢 唔知lu
我只係想歐布可以變得玩下
變唔到

靜

有88MB更新

最多咪飯布

有大降攻既卡已經唔會係廢

其實我試就唔係好覺好難出必
變身布變飯布又有驚異同知布link
力肥布又同歐布link起
真係好難嘅關咪變魔童布加氣
當然我又唔覺全布歐隊贏到悟空傳
但我又覺得唔係真係咁差

大前提咪要變身先囉
未變咪咁囉

得罪講句 落隻悟格布同肌肉菲就你傻豬啦
悟格布完全冇資格長期霸全1 2位 放3位
只係一個短板嘅存在
肌肉菲又係唔夾嘅 入兩隻唔夾嘅入隊
出唔到必就好正常啦下ma

。。。
我想指未變身既布歐同另外兩隻都唔夾link既問題
就算係我將悟格布放第3都一樣
我肌肉菲係拎黎夾體布可以打200幾萬仲高傷過隻變身布

都2019仲要玩666既隊

屌錯post

同埋如果咁講 落體純布都好過落知純布喇
隊野咁缺加氣link

唔知速ooo eza會唔會係加返d防就算

做乜鳩
完全喎

已加

666既隊即係咩

仲加防
加攻就真

加返攻就夠

6氣6氣6氣

超絕特大反擊

我落知純布我只係想試冇加氣角係咩情況
而唔係覺得知布>>體布定點

第二 悟格布問題唔在於放咩位 係唔應該落
我當你4 5係力肥布同歐布 撞到悟格布又係link唔起
悟格布直頭係多餘落黎係無謂
就算變身布出唔到必都好 是但落隻驚異托起知飯布啲氣
都唔會好似你宜家咁3隻企係到

第三 肌肉菲係大力過變身布但你要組布歐隊嘅佢咪係多餘
成隊入咁多布歐就為高攻入隻肌肉菲斷曬自己啲link
咁入宜家隻超1悟都得啦

體布z覺完有加氣 未至於盲人摸象是但篤都出必
但都唔係好難出必果個lv lo

2019年仲停留緊盲佬玩game嘅階段
唔怪得成日討論標準隊

而家食必痛到仆街

數字遊戲，張張卡都有加防，下一轉新關再打大力d之麻

或者加個必殺閃避高/超高確率

但普攻完全係bug
但都希望對必殺有buff,中機閃都好

普攻反
必殺技中機率反咁就正

唔貪心
中機會反/高機會閃
已經收貨
雖然都係玩命

派石2粒

你又幾好笑 一野就踩到悟格布係垃圾唔使要咁
你都識講為組布歐隊喇 我隻悟格布就彩星 我就寧願
落佢都唔想浪費個位比力之大會隻速布
仲有 你係咁講隻力肥布佢除咗link Lr歐布仲可以link
邊隻布歐到呢歐布都一黎自身加6氣係咪要link佢加氣呢 知悟布冇復活link 變身布又係冇 咁咪又係一樣加唔到氣

最重點就係我一直都講緊 布歐成team啲加氣link少 所以難出必 我夠知變完飯布可以link知飯布
咁變身布變悟格布咪一樣link到體悟格布
但要等變呀嘛

最後未變咪又係666

真心vs假膠

仲有體菲拍體布 要4氣就出到必
成隊啲氣已經有問題 知飯布極限z完要搶珠 肥布又搶珠 成隊啲布歐又搶珠 咁點出必啊

🙈🙈

耳環特攻

大家又執豆咁執

睇完安特咁好彩自己又抽一嘢
中咗

國際版單抽中新LR布洛尼

800石零lr

國伏冇人會理

垃圾關

國伏唔係伏啊？

咁你del驚啦⋯⋯

我雙修

冇咁好心機雙修

好撚忙

國服連登入拎石都冇心機

無計
始終我國服個面齊卡D
日服去到4週年先齊雙倉管

國伏loading咁慢 真係會玩到瞓著

想知有冇人試過DL齊資料
咁樣會唔會順啲

正常長玩既點會唔down哂

其實入到去分別唔係太大
係前面loading個下

Btw我下唔到決心棄國伏

認真咩 我仲有雙修
分別好明顯wo

可能我個台慢

如果冇分別dl嚟做咩

打埋eza應該最後一次十抽了
乾哂塘, 俾我中得唔得

忍手到七夕

Zamasu!!!!!!

濕濕碎啦你

你大撚把貨

想問大亂鬥係咪每星期會重置 可以重新揀過既角色

我想要埋變身悟空（之前無）
但唔係特別勁追唔到放棄左

肉便巴每月好似都真係課好大數落dokkan

完整打完一輪/放棄就可以換人
每隻第1次過會有記憶
每星期重置只係MISSION得6千

佢個Date好似每次都落pool

係國伏用咗八百石一隻LR都抽唔到
可以專心日服了

我今次冇落

但係抽到

終於中到天使金
Coins可以用黎換bobo了

用紅coin換舊野？

中山山世紀

未持有

中山大法不可不信

最勁嘅都市傳說

仲有開post中限機率up

有新菲利玩

留黎換lr好過啦⋯⋯
舊限遲早會有

儲左500紅coin換lr ooo

係呢個pool用左300石 得1隻技3悟

1516

300石，差第三形態菲利

玩hero/lrx 隊，換體品定技品好？

both 垃圾

認真

紅幣留黎換lr限/cat限啦⋯⋯

換d一車車既野做乜

乜撚嘢係「讓1名/2名角色加入夥伴行列？」

如果冇估錯
即係打張卡番黎
例如物語或超激戰
甚至撒旦都好似得

thankshing 試下先

明明已經係中文
但係d 台仔fb grp次次有呢個任都有文盲開post問

唔人性化既翻譯
好似土共d用詞咁

大概譯到佢地就收貨嫁啦

其實根本就唔使睇咁濟
打幾日自自然然會解晒

打返嚟嘅卡同友抽卡都唔得

server從未試過咁順

隻菲利要儲幾多粒潛玉

悶到就嚟唔記得開

國伏我唔知
但正常唔會咁弱智掛

一路打一路潛仲好
有隻野派返俾你

我就用打既卡解左
唔知佢乜事

請問ching邊張

劇場版菲利
你打撒旦有卡跌實得

已咗thx

一路以為要擺某種卡入deck去打關

終於贏super3極 打咗十鳩幾萬次

悶

推

免費lr要刷777個徽章咁咪要成個月？刷唔刷好

3幾日攪掂啦

宜家四個頂上都有加乘又有key 算易打啦
之前唔啪石加埋要廿技隨時打足半年

技悟有咩加乘

累過打天下一

遊行？

維園大亂鬥

飛得好慢

未發力姐

睇完呢兩日新聞
仲灰過用晒特價石抽到全R

痴撚線 成103萬人上街 政府都係無視 照硬推
係咪咁撚賤

bamdie都冇咁離譜

政府:只有20萬人

偽進仔 啲數學係咁上下
有邊次遊行晤係報細數

以前政府同主辦單位加埋除2就差唔多 而家佢報得越來越縮 真係屌港共政府老母

今次如果真係俾佢地成功過左例
大把有錢佬撤資
個啲政治冷感 成日話要返工 不了
可以晤洗返工

依家1/10左右差晤多

講咁多都唔出黎大亂鬥
而家香港人俾大波㩒住塊面磨牆咁款

利申 有出

技安講送中
唔buy和理非，但唔主張暴力

同佢講dokkan battle一樣咁consistent

無聽，咁兩者中間都有罷課罷工果d 既，不過香港人一樣都無勇氣做

技安話好多上街既人都唔知點解要反

又話逃犯條例本身冇錯
完全唔知而家係修訂

柒頭總係會大大聲話自己係柒頭

佢地啲心態 都係晤影響自己 就無所謂啦
晤洗搵食咩
睇下幾時變香港市

佢話返工不了呀

呢條友真係柒頭黎 由玩啲咁簡單既game 都要用外掛黎拎優越感 就知都係廢嫁啦

我睇佢段片
佢講左十幾廿次
我都唔係好清楚條條例⋯

無聽 不過應該都係流緊口水啲雪雪聲

唔使俾view佢

到依家都係睇過佢2次片
把聲真係好趕客 加上啲口水聲
救命

睇你地文字版都知佢on9咁多媒體講都仲未知講咩

好笑係佢話去遊行既唔知自己反咩
佢咪就係反但唔知反咩囉
同一條片打自己面po出黎俾人笑

你當左個個去既 同自己一樣咁無知

妓安咁柒就咪出聲刷存在感啦
功課都唔做仲學人評論

機都無心情打呀𨳒你老母

100萬人出嚟行都照推
星期二夜晚大家集氣啦

metoo

咁唔老黎
係都話悟空一個打殘紅衣軍啦

玩左年幾第一次斷左login
今日起身直情有啲想賣左個ac算 對比返之前all in冇限定既sad真係痴撚線地小巫大巫

真。垃圾youtuber

低學歷仲要扮KOL真係好可怕

好多垃圾youtuber 書又讀晤成
時事觸覺又係0 凈係玩啲手機game
就當正自己大明星 其實妓安未算最垃圾
仲有個tik lee 垃圾到痴撚線
完全係啲廢佬思維 自己無競爭力
但求安穩 任人魚肉 做隻蝸牛
就話啲出黎抗爭既大學生係廢青
垃圾到不得了

無睇條外掛肥狗好耐
想問下佢d觀眾/留言有無開佢波

我都想知

大家千其咪睇俾view佢
我都係youtube睇得多其他channel先有推薦
見佢話講返送中都知佢會柒
做唔到係柒到咁
留言得幾個都係屌佢唔知係度鳩up

tik lee 之前仲以為佢係共狗 但佢好似琴日都有去

Subscribe 人數急劇下降 仲晤po返啲野救亡
聽聞人地係全職youtuber 不過啲片得個幾k晤知點生存

半OT，我其實好撚憎零制作
但估唔到佢尋日都有去

零制作
玩偷跑開stream比任記周到都唔覺得自己有錯

技安個新動態，第一個留言就秒左佢

講乜？

送中果段？

技安：最近都直播唔到
留言：只有人想睇你抽卡，唔影響

更正：只有人想睇你抽唔中卡

今日預告聽日有新超激戰

有咩？

大把野打

即係又有新角？

終於有野出

出咩?

No cards are currently scheduled.

香港已經大亂鬥緊
聽日超激戰

屌你

聽日添馬公園限定超激戰
地區限定

點睇都係super4

邊度寫

原來係香港超激戰

記得帶減傷item

各大傳媒

熱鬥林病傳

向絕望反抗
香港的超戰士們

但呢關唔俾用LR唔俾用限定卡
唔俾用道具
有冇組隊攻略

冇計 只可以向前打
我地只係無限天津飯之流 冇悟空幫拖
只可以齊心

有冇人識用元氣彈 全香港人舉手集氣得唔得

必殺技

完全另一隻game既畫風

Who?

冇主動技+自殘

又黎LR

唔貪心俾隻LRX 我都願

唔係慣左次次都係出完dokkan限 後半就出LR咩

lrx係限lr,普通傳說pool唔會有

唔知,冇留意,但感覺最近出得好密

出得密
但我依然抽唔到

我隊悟空隊爭佢齊人

LR菲 除咗入最兇 全力之外
應該無咩隊好入

隊長技加得130%？

新悟個pool伏到咁
仲點抽落去

娜美星

唔抽 下次做柱先換

lr唔會太高
lr限先會高
kary係例外

登登~ 都170%

娜美星無悟空 而且腳少又弱

我好想為左張變身悟抽多次10抽，但都係留石抽LR算
新入坑未夠半年，唔夠LR

等七夕換囉
係驚佢連七夕都唔出姐

悟空 lr大波菲 體傑克 技傑克 頂上菲 速魔童
利申:鳩噏

結論:齊隊都未必會玩

到佢開戰鬥之路你就會玩架喇

局住玩一鋪

自殘從來都唔係問題
主要係個ps有啲渣
其實比超3果類ps比我仲好 扣8%扣到幾時先得架
又唔似pad果類咁開技自殘有倍
玩依類限血ps其實就19嘅

我會Buy 銀河大佬 passive多d
hp 多就大力
hp少就高防
Lr大波菲唔殘血應該仲細力過體大波菲

如果有新特石 反而想抽返悟空pool

何不戒課

不了

抽左差晤多成千石 晤中

阿樂w唔再出片

好彩唔勁 留番錢聽日去打wargame

立會超激戰

回來了 好想喊 點解香港會去到依個地步

見到有傷者個心好痛

老婆食煙食到暈

小心！

帶左佢追屋企了
消晒體回氣

見到香港警察咁好想喊
無心情打機

登登啲腳.....

琴日係前線中左催淚彈同橡膠子彈
說好的除裝隻揪呢

哇你中子彈？
分享下咩感覺？
受傷程度如何
俾大家心理準備

我係三方鐵馬圍住班狗個陣中 估算50米左右距離 中右肋骨個頭 中個下成個人倒後一下 強烈痛楚兩三秒 之後冇事
催淚彈我戴左n95 近距離接近個feel仲輕鬆過食紅萬
眼罩要包實 會好那眼
皮膚既話 催淚彈那既感覺類似三十幾度直接暴曬既feel

受小弟一拜

琴日放彈放到放煙花咁

祝今日4點一抽中新菲

垃圾lr

你肯定又落pool

呢幾日真係連login都無心情
日日搵命博咁

今日暫時都輕鬆D

放鬆都係要有d危機感
小心d狗突擊

冇乜心情

勇士

屌佢老母死黑警
好撚無助好撚大無力感
痴撚鳩柒線.....

唔加密講小心

但求各位兄弟平安無事

射左50石, 唔中算
呢隻唔勁又冇愛

中左KARY

中三人組

個個都中到既

細細地30抽,乜撚都冇

舊圖

咩事，彈6lv

咩彈6lv

巴打戴返個頭盔先啦

乜鳩都唔中

I know that feel bro

改圖姐...嚇我唔到既

20抽中力貓
收貨

巴打發夢啫

新悟空pool抽極唔中 今次一下中

+1

你發夢姐尋日

射左個十抽傳說 乜撚都冇
等7號七夕算

完全訓唔到教
我覺得係關抽唔到大菲事?

今日反口開會既話即出 dllm

lr非菲最on9之處係連擊出必就會扣血

殘血幾大力
0潛都400幾萬

理論上開完主動都係要下round先計

大亂戰第二關隻古拉
唔夠卡過唔到，一回兩下必
唯有再儲下卡

350石有隻力貓

我都係350石中力貓（不過1潛)
我想中下其他LR

對上一次傳說pool中lr已經係聖誕

超體除左變身比達，係咪得超3悟天格斯做得隊長？極果面反而好搞D，有古拉、全力菲、黑悟

lrxxx

lrx 砍杜 悟爸 mvp 親子杜

btw好擔心出面
又開始膠化同分化

香港最慘係50 60代果班成見我地出事爭取就係錯、搞事

分化我唔擔心
大家有哂兄弟爬山嘅共識
膠化嗰啲人我都唔知係真膠定假膠

就係擔心膠化
一膠化就會有唔同意見
3毛d風吹多兩吹好易就會分化
希望佢地真係頂住

香港需要一個巴達克

回到過去打倒老毛?

打完war game
返屋企抖唯一一個10抽就中LR黑悟
都唔知開心定唔開心好。。

咁點解我冇lr

You’re not alone

我願意一世抽唔到LR換取盧偉聰林奠即刻死亡

點解要負評我我

開心唔落

原來妓大講修例條片佢自己del左
跟住又要係新片講點解自己del左
真係好on9

無詳細聽，見佢講張lr菲都有成廿分鐘就知佢又引唔住發老脾
飛去後段聽左三十秒又講埋d咩應該要和理非就知唔駛聽落去

怕subscribe數量下跌

其實點解會有人睇佢

抽到呆咗唔好屌我

中左大波菲

變身菲想升技，係咪頂上要打第4關？
第1關難跌？

放心我幫你頂

無上第一？

呢d好難第1架喎

咁撚誇張你班友

又送100石落海

睇完你講依句以為咁好死派100石專登入game

不撤回不散去

龍珠畫面相認

派完30石仲想派

幾時派左30石

乜有派過30石咩

30石？？？

平行時空???

load唔到咁濟 同埋唔敢睇手機 怕走唔到

怏快手收左
咁講應該係做任務石

借烈士一事 終於搞到鋪頭班廢老覺得我地唔係收錢
利申鄉村茶記伙記

第一關得1%
第4關12%出一隻, 3%出兩隻

巴達克果關物語易出好多

廢老有名你叫，正正常常有思考點會叫廢老

果關唔係出SR?
要晒料進做SSR仲要得50%好似無乜著數

1 reflash就有喇喎

好似順左少少

屌youtube通知我妓大有update
原來係佢已經突然一瞬間自我反省左，轉左一面倒插林奠同警察
唔反了

出必殺仲會唔會lag

單抽三野中晒悟空SR

我覺得load得快左但無咁順
省電mode

保住班fans先

以佢既智商點會真正明白事件既嚴重性呀
風吹向邊佢企邊

遲D會出龍珠heroes既垃圾抽蛋機?

好似係
四周年到依家係咁抽新野未停過 終於可以回下氣

屌佢老味又食住一哥個言論又出post
真係講肉酸無人夠佢黎

隻垃圾驚好悶
快d七夕啦

就執
DEL GAME

有活動:dllm chur死人
冇活動:悶到del game

希望有超4比古洛

[日版] LR悟飯&悟天7月初登場！7夕Pool會有LR超4悟空, 超4比達

即係黎緊依個月留石

吓屌呀 岩岩射左100石

LR細波呢

雖然唔想咩都扯去政治到
但香港超難關仲未過
唔好鬆懈
一定要無傷無道具過關

即係呢隻當普通限咁出
7月尾先出雙w pool+派課金卷

最近拉得咁緊 傾兩句咋

利申：612係金鐘野餐抽中LR35

香港個難關梗係仲未過，頭先林鄭仲要咁撚有誠意…
一定要繼續挑戰

好彩七夕應該唔洗追 留石7月尾!

緊係全力抽兄弟
紅coin換45 47啦

想換lrxxx同lrooo多d

睇佢肯唔肯放埋入去囉
上年得3%

4週年入坑果陣無中到兩隻超4，今鋪希望中到

4547已有 兄弟唔太吸引 lr新波吸引d!

bamdie:七夕不設紅幣換角

我
立即
𨳒佢老母

即刻屌佢老母

今年も同じく、LR親子三大かめはめ波のドッカンフェス、それから4周年のLR超4コンビが復刻となるドッカンフェスの2本立てとなるようです。

有無識日文既巴打？係咪雙pool？

OPEN WORLD我最啱食

就咁睇都唔係夠PS2個隻好玩
玩過咁多隻龍珠GAME 最好玩都係PS2個隻

無PS2

兄弟吸引過大波？
因為隊長技？

LR限同普通LR既分別
LR限佢唔開俾你抽條毛
普通LR起馬可以喺其他POOL度抽

原來兄弟係限黎 冇留意腳際版d野唔知
咁追左兄弟先

PS4?

Sparking

終於出13號

限

未必
但起碼要用得先

唔係隔離隻game 咩，我係咪入錯post

終於有新卡
應該又係玩被動合體

請問邊度睇到新卡消息

v jump未有人scan

13號係Legend唔係Dokkan呀

點解要咁樣侮辱魔人布歐

佢都無話係布歐

推主線刷耳環刷到悶

屌你全力菲果關1粒1粒咁出,有時好彩2粒,試過1次3粒
要打到幾時先35粒

真係好撚戇鳩
無super但要求35粒
應該按返比例10/15粒啦

我刷左三次中晒4547變身悟空比達先開
仲多隻銀河大佬😂
唔好負評我 慣咗玩咩都會刷🤦🏿‍♂️
以前有啲刷幾十次

好懷念
如果個團隊冇解散係PS4再出就好
依家係衰在啲角色跟唔上
但係以前來講呢個數量真係好勁

我無特登刷，有天使悟開到局就算
但跟住十抽中三人組，真係擺明叫我入坑

四週年個pool有變身比達咩？

咁快復刻

7夕預定呀
你睇下3周年幾時復刻

呢隻悟空可以點組隊

超一都要問

出咗成半年咁滯
等睇今次又係3%

配邊隻先最大力

都過氣啦 wfc

巴哈:兄弟屌打45,45已死

咪又係鐵膽 Lro x xxx bx

到時7夕又要抽到屌撚晒鬼

事實啦 有新卡仲玩咩舊卡
正如你有新菜仲會唔會掛住個ex
間唔中打下友誼波都ok嘅 長玩就不了啦

總有啲長情撚嘅
利申成日玩最凶隊

最胸勁呀
利申:無

其真今日update個樣係咩黎

至衰全世界9成人都係偷新忘舊
最凶隊每日最多玩3，4次跟住就無隊長了

希望笨大推下啦 好想玩堆冷門cat

如果俾人掛一超一極雙隊長 個問題會好好多

最凶隊其實唔算好弱既，腳都算唔小
但真係慘在無人掛

變身強化表示一日只可以玩到一次

耐唔耐都見到隻呀
打阿包任都會揀佢入場

仲有bxxx

想問下lr八婆有冇得練技?

冇

其實呢隻野係咪主要用來打悟空傳，
其餘關卡都係冇咩出場機會

鬼佬評為最強LR

吓，why

明其實佢應該入純撒隊，
定係自己做隊長鳩塞啲lr落堆

HEROES出黑化時之界王神

冇得抖個銀包

悟飯悟天同七夕分開出

七夕同新pool不嬲分開

咁如果打拳擊機呢張卡有冇用，
或者掉返轉問，拳擊機要上999，
有邊幾張卡可以做到?
我淨係知魔封波同kary好似得

之前用斯路打極都打唔到上去，
又冇kary同魔封波，
一直卡左係度想睇下有冇新卡上到

lrf

超四耳環合體

姐係點
1/7 悟天/悟飯一個POOL
7/7 又有新野抽?

即係7夕pool可以即刻換兄弟?
係既我唔抽1/7了

以往係第二次出果陣會有得換
係差在佢覺得七夕算唔算第二次出
或者可能直頭成個七夕pool既野都唔可以換

LRO LRX冇柱

好似冇講有
但都有機會有

高潛斯路係得嘅

紅幣換LRX定超4悟好？

LRX 好似好d ....

lrx用到既場合多d
但如果你抽到兄弟想玩又要入45

金幣只係換到去杜舞
新果d全部冇

紅幣已ready, 金幣已差2xx

好在悟飯悟天無興趣
可以等睇7夕咩料

7夕 多數復刻週年pool
俾你追返啲未有
上次啲機率閪到 嚇死人

終於有人工生命體嘅卡

又可以留石

3杜3飯

啲卡dk完都幾勁
不過唔想抽

極技都依家都重未過到

貼出黎睇下

大波 斯路 回血布 變身菲 技金菲 悟爸/lr戰隊

同埋金菲好唔好啪廢老上15技？

唔好用3波啦
有無其他野代替

我覺得照啪廢老上15
我個時咁都過到

超人3號係邊個黎

好 我試下

冇喇 爛面？ 不過0潛

都好明顯下
穿越時空 混血 比達系譜 揸劍

冇睇到cat

岩岩玩咗鋪

果d咩高確率防禦被動技係每下攻擊計定用回合黎計？

好似悟飯既長毛係乜水

文盲?

應該逐下計

條友入錯片場呀
好柒

全部都好勁 又要抽了

隻極力set得咁奇怪 有人工生命體support 但自己無呢個cat

杜拉迷既你會唔會抽到隻蒙面3號彩星

100%

點解有架仔話係悟天黎嘅

杜拉一定話呢套甲柒
悟天會覺得型
參考悟飯著撒雅超人衫時嘅反應

但係有比達系譜

sor冇睇cat
唯有當平行時空嘅杜拉啲taste屎差啲

sor 離題一下

如果大家依排睇開tvb or 親政府傳媒/覺得班後生係暴徒
請睇下依個youtuber既講法 十分鐘左右

利申 打手

超果時悟天都話柒 所以我先諗
其實佢隻game有佢斬菲利果幾下連擊
但見好多架仔都話青年悟天!!!咁樣

超次元亂戰終於進入尾聲
最近幾話主線其實好睇過超

嘩 畫咗幾多年終於完

原來heroes個pool仲有幾張新卡

免費?

應該石抽

留返俾你抽

張體悟空可以入45隊buff

但無得DK，真係抽中都要等

4號又係邊個黎

張卡有寫heroes個主角DK上去

個主角係咩來歷冇睇開
悟空d親戚定完全冇關係?

冇關係 純粹似樣

悟空真係標準樣黎
達列斯同hero個主角都係一樣樣

而拿迪斯表示明明佢先係大仔

LR力比古覺醒對耳環係咪要打主線慢慢就會有？

Yes , 解任務

【日版】DB Heroes : World Mission合作活動

- 主角(撒亞超人4) & 岩(第2/3型態)係免費卡
- 比達 & 悟空要抽
- 活動任務送14石, 1600開始

今日四點開始？

應該係…

都好
終於有啲野消下體

8月時代廣場個個係咩活動黎

求其抽次10抽算，叫做中左超3悟飯

一抽玩吓
可惜中唔到超3杜拉

50石不了
仲諗住30石就抽一下

100石中悟空x2，體魔王，知3飯

留力等LR兄弟

悟空好唔好用

咪撚抽啦
等佢dk有無等左年半?

你大撚把錢

其實十抽就保底，抽一次OK既

食屎狗中左4隻柒達
抽齊但幾隻新野都冇突

冇10技到
用老界好似好唔抵

抽唔抽到超人？

中 但突唔到 主要想抽突悟空
我發覺宜家贏唔到悟空傳 好on9

你用大杜隊冇理由嬴唔到架

就算大杜唔得耳環都得
只係想用全悟空過 但發覺係有盲點
悟空好多卡係必殺出先有加防
咁係會出事 睇下隻悟空幫唔幫到手
點知出左4隻柒達

新果隻免費假ROSE又幾正
極速關可以落佢

咩假ROSE，好似漫畫係吸收左ROSE
張莊子之前入坑一直無打，依家整緊唔弱

天使悟有無落？悟空小有既回血卡

落左 兩隻天使悟都彩左試過
我仲試緊唔同配搭
所以今次想試下隻HERO悟睇下有冇機會

極意悟好似係一落場就加攻防？但一唔夠血就扣防好傷

呀仲有張紅神一落就加攻防

悟意悟唔得 你要壓血落7成血比娜美悟變身
又要hold係5成血上唔係唔得 但要啲時間控
同埋去到後面就唔夠防

有保底咩

句野係咪解十抽保底一隻注目角？

寫明左啦

唔識日文驚柒

你督入割合嗰度
ssr確認得7隻

係
pickup確定

想問下宜家頂級lr有邊啲，
睇下距離幻想有幾遠

追晒就得
唔使理強弱

我都知要齊哂算合格，
但都想知由10分上30分有幾遠，
一次過打大佬我怕我應付唔來

lr限 八婆 f5

f5係kary?

yes
其他我覺得都未算頂級

八婆最好既隊員全部都係LR?

10抽金卷得個吉

BJ

三人組雖然唔算最勁，但講易用都應該最易
成堆腳免費卡組成

但講頂級喎 我諗要近一線隊+膽先叫係
btw 卷中界王拳 想要比達個女

如果普LR，Kary我上次叫左
但第7宇宙唔夠腳，放入體大布玩FP隊得唔得？

我中速野比飯

想問下lr限係咪4547 lrx lro

仲有新個隻悟飯悟天都係

雖然已經有人答左

如果七夕無LRX換應唔應該換左LR45先

其實換卡之前問自己一個問題
點解要換 答到你就知點做

想抽Heroes但唔夠石
課金是否不智 而家無特價

其實堆卡本身還好，但黎緊幾個大pool
忍到手就忍啦

有愛先抽 7號七夕

又好似啱喎

悶撚到7月1

悶到嘔

個監獄篇好好笑
黃金金屬古拉

必抽
輕鬆變

會過熱

$90夾公仔夾左
好型

張超3大杜好似日本網評得幾好分

第一次出已經係勁卡啦
洗鬼啲架仔講

你用邊個網睇?

根本就坦到戇鳩
嗰陣新開戰鬥之路我都係靠佢

冇人放閃既？個pool真係咁閪

on9先抽

勁係勁嘅
不過最多一抽算啦

兄弟＞all

個pool 冇閃卡抽左都冇野好曬la

無玩兩年
點追返？ 物語係咪可以打到免費LR?

等7夕重開最好 追齊啲最新LR

唔計頂上果四張，依家仲有得打小雲悟空果張免費LR
但得返2日都應該唔夠時間

唔鍾意兄弟咪唔抽lo
又唔係等兄弟開飯

對兄弟冇愛而又有lr4547既話直頭可以skip到九月三億

邊撚度勁
留返5周年啦

邊撚度勁
索性唔抽啦

睇安特直播，有人係個台度插技安
串佢果陣話耳環隊廢

一直都係強勢

冇追post一排
乜技安仲在生?

想問下大波老豆值唔值餵大界

係安特直播成日會見佢

唔值

thanks，果1隻野其實係咪好難抽到佢張餵技卡

有up咪易
新開嗰陣食sr食滿
真係有需要用到先食廢老啦

其實佢係咪冇咩出場價值

玩極屬純血咪出到

咁唯有等大波lr pool睇下有冇得練技
不過可能兄弟已經射哂

新嗰張dbh變身極卡幾大力吓

咩事 兩日打第一關都冇卡既

一係黑閪一係中bug

之前天下一想整拿迪斯，都係打左成兩日都無一張

我用左差唔多500體力先夠14張

公廁包都出xeno版，唔知DK未來會唔會出
（其實我想佢出Heroes個女主角）

童女手十連中lr菲

我都有時會叫個仔幫我抽
但佢手氣仲差撚過我,希望佢大個唔好課金

我個仔都係
個女第一次幫手

有乜好推

馬上收到4000
政府維穩

即刻買返張itunes card 過7夕

4千追隻普通限都唔撚夠啦

聽聞下一隻大亂鬥LR 係機械菲利+佢老豆

開始不停buff最兇隊

菲爸垃圾

要啦 之前抽到個隻金屬克維拉唔知做咩

最兇本身都唔弱
170%三圍+多勁腳用
係冇乜lr選擇啫

同意本身已經勁
又多限
lr有金屬古拉
今次出lr大波菲
再加多隻lr真係不得了

我不嬲都吹奏最胸
不過我抽兩輪都無

最兇真係算極隊比較易上手果隊
免費卡算多野揀（體第二形態、5屬戰隊、劇場版金菲、頂上菲）
跟住link一定有條加氣link

抽到古拉先有say 仲未中到

用技菲做leader過下手癮

之前希特pool 晤係有得換？

凈係自己物語個5屬 已經好好用
過到9成超激戰
大亂鬥又有隻LR換
Btw 真係好少人掛

有幣都strong hold到7夕啦

金古 算抵換啦
下次復刻又有排等啦

留黎換lr 啦 我可能等換lr兄弟算，但又驚佢出隻lr魔達+細杜就杏家鏟了

In最兇we trust
不過我都無大波菲

布拉+杜拉+比達
出完2人出3人,出完3人出4人

要buff下比達系譜喇

巴哈仔:比達隊已經強過45隊了

計埋LR兄弟都輸？

下唔係掛 45人腳齊好多多元化好多
47隊冇補血冇封技角

兄弟 起碼要5週年啦
依家啲新限 差晤多隔成半年 先俾你換

都係棄置式play 好快5週年儲定啲幣換啲抽唔到既愛角 好其待出比達譜系勁角，大熱門應該限定m達 同 大猿後生比達，比達都叫做初代最勁極角 係出左菲利就比下去

再出m達限機會好細
佢出卡會儘量避免同石抽lr撞名
除非初代m達改名，唔係應該唔會出

可能佢地用悟空傳做標準
事實係成隊柒達去打悟空易過成隊悟空去打嘅
我仲未諗掂點打
但當中柒達唔少卡係針住悟空黎打

比達fans表示兄弟會換
因為要課金抽中先有個下開心

柒達打悟空傳勁在多無限疊限既卡
單計近期已經有xeno比達同技變身杜

再出應該唔會用返魔人比達個名
好大機會黑髮，特定條件俾巴比迪m化

菲利父子

超西killer

免費黎講 算整得幾靚

免費野算係咁啦

最兇 又勁左
有2隻免費LR 1隻石抽

張圖2個樣都好怪喎

歐布都未換

希望晤洗25萬換1張

照佢地講法應該計日版
即係未計兄弟(好似係

你希望唔好30萬/35萬好過

換哂野 得返5萬

25萬先係正價喎
你希望佢唔好加價啦

幾時有得抽

張3父子計超1，超1隊真係好豪華

過2日啦
之前d人估7月1

使乜急
又唔係ht唔使捕住佢

講開美玩，依期好想買mafex gg俠
但個QC都係唔鬼買住

依家上網搶 點夠啲bot狗黎

見到出隻新lr 機菲
就諗住搏埋隻LR大隻菲
出合體 比隻lr杜舞我開潛

歐布換左3隻開2路就收手strong hold
又可以一出即換

次次都割禾青

唔係7月1日先開始七夕？

宜家d體都底可以用黎做咩

到

打阿包任

HERO D角好多未DK

應該大力過哂之前堆免費LR

想問呢個任務咩意思

潛解10-50%

打每日潛玉、打每日撒旦、打龜仙人

唔好意思，打左好耐戰鬪悟空傳都過唔倒。
我d卡組純粋有無機會過？ 😅

抽唔到野潛咩好呀

刷物語個啲咪得

藍神,LR45,LR47,體黑髮達（你未dk,出必疊攻防）,Lr巴達克,速35
隊友借體變身達(又係有疊防)
LR45 AS打力屬先用，47打last 嗰關or尾二關用都得

跟屬性排啦
睇撚死人
藍達 45 58 黑髮達 體大波 變身悟
搭人地隻變身達試下

真係睇漏左張體波

見d日本仔隻退化隻變身悟入場打

唔該咁多位！！ 等我今個星期DK埋隻達試下先

50 石淨係抽到知果隻比達
buff 系譜30% 攻防值唔值得入隊

咁不如落藍神達啦 另外xxx換力三達唔好咩

力三達用落麻麻， 冇氣link
xxx 難得彩左感覺好用， 好大力

3達定位係坦黎喎
坦撚到戇鳩喎
定你淨係睇佢大唔大力

可能真係睇咩關先落
暫時都好少話需要一隻神坦 所以平時都唔落， 想速戰速決

btw 冇玩一排見呀婆果度紅石唔見左， 會唔會出返 ? 屌我就快儲夠換LR, 突然冇左

果啲叫紅幣，出dokkan pool就會出返俾你換果個pool既柱

紅石係大活動送，換初代限定

無野換咪無左
下次有限POOL就會睇到

thanks 兩位巴打
差少少夠換lrx , 抽極都抽唔到

71開抽

悟天終於有升技卡
好在力悟天無餵老界

物語更新下嘩

恨左好耐，終於知道要更新啦咩？

最後5技都係要食

升爆左先黎有

唔會今日開抽掛

71先開

什麼？漫威《驚奇隊長》的靈感，竟然是來自《龍珠》悟空變身「超級撒亞人」的時候！

又玩凌晨定晏就先開?

1點聽講

石抽sr都多到爆啦下話

睇果時完全relate唔到

悟空未變神之前好似都唔可以出太空?

終於等到呢張

cm早咁多點會致敬龍珠？
定佢講套戲特效

越遲越強大

7夕總共派84粒

第1再派50!

技細杜彩住等dk但我揀左兩格閃當盾用

講緊電影啫
可惜冇學悟空爛衫

而家得30咋
雙平台再100

個新超激戰係乜？

兄弟呀
潛左咁耐
all in啦

那有石

All屎就有

你條仆街仔一兩個10連就中啦
扮晒蟹

都冇石

兄弟 神貓 技貓 fp45 45 lr飯
毀天滅地
最細力果隻fp45都二百幾萬

首先要抽到

今日入game連bug2次依個圖

機菲冇出過手就俾大杜秒撚咗，咁都整到必俾佢

呢隻game 新手易唔易追
而家玩嘅話 要抽乜首抽最正確

咁我而家開隻帳 刷住石先得唔得？

淘寶100蚊樓下有d bug出黎既acc, 2000幾石連埋lr超4悟空比達, 易追好多

驚封喎

到時被人ban acc.
後果自付

佢老豆仲要有把劍
明明係借用一陣，而家私有化左

傑紐(悟空身體)嗰陣
佢隊友都死Q哂，咪又出到卡

你啱

今日應該公佈埋下張EZA
唔知到ooo未呢

我想佢update埋可以EZA舊嘅體大波
ooo現時都仲可以一戰
但體大波真係得個擺字

OOO應該最尾/尾2

體大波個時自食左at least 2張
而家0突

舊體大波真係

我掉轉
開左四路，技冇升過

本身越廢極z就越勁呀

冇體大波

體大波EZA GOGOGO

已射
thanks

新手
草左50石 而家抽定等多幾日先抽？
週末召喚 有幾抽 又抽唔抽？

7/7四周年先玩啦
btw草你老母
儲啊

Pool有少年知悟仔

打死都抽1/7個個
7/7個個伏到pk

掉元氣玉高機暈隻體悟有得極限覺醒
利申一潛

聽日出活動
不過而家無心機

唉屌

即係咩

對唔住
想問下7/7開始玩 同而家開始玩 有咩唔同

國伏4週年/日伏刷到45同47先開局

50石會唔會少得滯

唔知咁驚訝做乜
vjump都講左七夕pool都有得抽兄弟 不過機率一定閪好多

Btw七夕pool無寫有倉管 唔知係單純無pick up定可能要等到5周年先再復刻

同埋兄弟pool開到18號 應該果日出變身大波

無寫時間

果隻七夕上年好似有得換？

會唔會零晨開pool?

七夕有無機會紅幣換兄弟 當第2次出

追憶の扉唔係每個物語都開得返?

想開呢關黎刷超3悟天格斯升技, 但好似搵唔到黎開

係唔齊，布羅利個物語我都等左成半年先玩到

物語終於開人造人篇
大家期待既變身超2飯同斯路

黎緊77隻任選角都應該有

新劇場版我估係要等碟出先比大家玩
而家都可以用鎖匙開

七夕pickup唔係冇倉管份下話
唔想等到五週年

佢講明三隻lr
應該係冇

又要strong hold

希望七夕個pool入兄弟當係第二次出會擺出黎畀人用幣換
不過應該冇乜可能

可能bamdie良心發現呢

咩料呀⋯⋯
本身個傳說降臨仲係度架
理智少少好冇

幾時到體1悟格EZA
冇防真係好窄使

課金香港itunes定日本itunes抵啲

btw我係外國地區充唔充到㗎

一陣抽定係等7/7先抽？？

信黃金一小時就即抽la

幾點開pool

有fusion 個幾隻嘢換

冇技18號換

換隻技幻魔人先

終於有得換隻技3達
換兩隻潛右下先
其他等佢新果7隻eza咩料再換
本身隻隻都123潛但冇其中一隻13號

今日大家記得出街

已課特價，希望遊行抽到靚野

想問下坦3達係邊隻？
力屬紅色背心？

150石全抄

加一

養生mode

中左未

500 石全炒

皮已收

我150石 咩pickup都冇

dllm 出撒旦騎布歐 竟然唔係lr

炒左兩下 今晚再抽

我出力飯

本身130石唔中，清關拎多廿石中左

連續兩下出比達有合體 都無Lr

已炒

抽左1000石先中，各位師兄睇路

你地想睇住布洛尼任意摧毀地球咩
抽完兄弟好出黎啦各位

晤係傳說 除藍頭 其他不可信

All in全特石
除左兄弟同小悟空
其他中齊

10抽 中左

駛唔駛咁多悟飯

1500石一次過兩隻，好肉痛

新超激戰好彩用超藍格比達閃走左佢招KO, 嬴左一次
係唔係真係要換隻根性悟空黎打? 必殺又封唔到
但根性完1血, 比佢普攻多一下係唔係都會死?

100石兩張3大波
彩星等5週年Eza

用舊lr 大布 有特攻

炒哂

600 石全炒 悟空仔都無隻

抽完好出黎啦大家 香港要我地守護

100石全炒
收手唔再抽

個物語係咪連內容都update左?
見到lr技波,定之前已經係咁太耐唔記得

reset左，之前我無打哂

咁我好彩過你[sosad
400石有究飯、小悟空

100 石中左點組最好？

隻兄弟LR 如果下次換 係用紅幣定金幣？

抽晤中 好sad
但搭緊地鐵過去

紅 限定黎
等半年啦

七夕換邊張好？全部都好伏咁

課晒特價石先中一隻
好彩上兩次pool免費中限
當拉番平均

禾課左兩下30
btw出黎啦各位

技老界終於有用

已經昏迷左兩個禮拜
前日腸胃炎醒左訓唔番
大家加油了

課哂特價石都唔中一隻
放棄

挖礦理論

正價就唔課啦
又係靠佢食飯

課晒特石最後十抽中

行完今晚再抽過
今次呢張好想要

30萬分
果然加價

大家大亂戰帶多d技屬打尾關
吉連黎lr35都扣13萬

所以而家d大亂戰lr每隻先換突1算

隻吉連好勁

基本上你三turn內輸出唔夠殺死佢你就會死

500石乜都無

我都被隻吉連打柒左

200石炒左

岩岩用kary減左攻都打10萬
下回合勇者再減又10萬

隻托破都唔易打
d珠排位差少少都未必得

我差唔多800石先一隻咋

抽到600左右諗住收手
但諗到total loss

獨立機率邊有total loss

玩家total loss

650石中左一隻，收手了

用左4隻減攻先過到

等你掛出嚟借用

邊4隻

冇人掛